對家有篤灰網 點解我地唔整番個？

集合 popo 藍屍 老黑 藍店既網站

push

對家低賤 淨係識玩批鬥 我地做咩要跟人低賤

打仗唔打贏乜都假未試過又點知咩方法work呢

因為九成係私怨撚 亦都好大機會黃絲被藍絲放上去

當然放得上去要提供埋證據
CAP低對話紀錄 FB 錄音 果D

其實每人亂提供資料俾佢 個網都可以作廢
我諗得幾丁友管理

一路屌緊藍屍食我哋疴既屎, 你就走去食佢哋疴既屎

呢d 造假有幾難？連登仔又唔識真 fact check
同埋重點對成個運動有咩幫助？
唔通逐個逐個私了？你搞得幾多個
個人認為而家正係整藍店已經夠

邊洗整 用返對家個篤灰網咪得

咁你同對家有咩分別?